好想陣間出街影低用m巾當口罩用嘅傻鳩..

最近心情差 想輕鬆下

好想陣間出街影低用口罩當M巾嘅傻閪。

最近好咸濕，想輕鬆一吓。

禾影返你轉頭

我逛街時常看見有人派衛生巾與女士,我雖然是位男士,但我都好想拿取她們所派的衛生巾,因為我都好想知道它是怎樣的.所以我一股勇氣之下向那個派衛生巾的人員伸手拿取一片衛生巾了.回家後我立刻把衛生巾的包裝紙撕去,然後臭一臭衛生巾的氣味是怎樣,但發覺沒有甚麼特別.再清楚一點,發覺它背面像一張貼紙用作貼著內褲.我將它貼在內褲內然後穿回內褲發覺很舒服很柔軟,忽然我的小弟撥起了.之後我忍不了打飛機,最後我射落衛生巾的吸水部份.它內裡的吸水珠珠果然勵害,立刻把精液吸收.突然我聽到家裡大門的鎖匙聲,我立刻把衛生巾拋落街.我從這件事得到了一個答案,就是衛生巾的威力好勁,而有月事需要貼衛生巾的女士個西一定舒服.

同你合照ok？

What the fuck did you just fucking say about me, you little bitch? I'll have you know I graduated top of my class in the Navy Seals, and I've been involved in numerous secret raids on Al-Quaeda, and I have over 300 confirmed kills. I am trained in gorilla warfare and I'm the top sniper in the entire US armed forces. You are nothing to me but just another target. I will wipe you the fuck out with precision the likes of which has never been seen before on this Earth, mark my fucking words. You think you can get away with saying that shit to me over the Internet? Think again, fucker. As we speak I am contacting my secret network of spies across the USA and your IP is being traced right now so you better prepare for the storm, maggot. The storm that wipes out the pathetic little thing you call your life. You're fucking dead, kid. I can be anywhere, anytime, and I can kill you in over seven hundred ways, and that's just with my bare hands. Not only am I extensively trained in unarmed combat, but I have access to the entire arsenal of the United States Marine Corps and I will use it to its full extent to wipe your miserable ass off the face of the continent, you little shit. If only you could have known what unholy retribution your little "clever" comment was about to bring down upon you, maybe you would have held your fucking tongue. But you couldn't, you didn't, and now you're paying the price, you goddamn idiot. I will shit fury all over you and you will drown in it. You're fucking dead, kiddo.

樓主上次咁樣比人影左

Tldr

你講乜能野呀

借刀?